(重要) 其實我哋中曬林鄭詭計

在推緊急法當天，政府已經叫所有公務員，學校，亦通知各大商場早收早走。此舉暗示政府是預計到會有巨大示威和衝擊。

但可疑的是，當日街上竟然沒有/很少警察，(Cid一事只是特發意外)，同當日立法會擺出空城計做法一樣。目的就利用示威者的衝擊破壞，逼使民意移轉，並透過焦點轉移淡化立緊急法一事。所以各種裝修，社區美化和正當防衛都是政府樂見的，目的就是在中共和國際眼球下製造一個畫面把政府由施暴者變成受害者，而使用一切手段包括之前實彈攻擊都是逼不得已。

而當日的空城計也令前線示威者放下了警惕，所以在10.6的大抓捕中捕捉了不少人，很多的捕捉更是不費吹灰之力。

我預計，政府方略是先強後軟(司政報告中大打民生牌)

強：大抓捕，大控告，緊急法進階(延長拘捕時間，取消區議會。)
軟：大派糖，主力福利歸中產(留住中產)。

我有一個卑微的建議，裝修目標要明確。
中資銀行，部分企業(如：小米)真係唔搞得，
真係會有嚴重民意反彈。我想講有好多銀行巴絲都係黃，而身邊d中年知識界黃絲都開始猶豫立場。

終極核彈係美國，政府不斷挑撥我哋，想我哋亂，想美國失去幫助香港的輿論光環。政府不斷的行動代表我們其實成功在望，唔好辜負各位義士的犧牲，正是因為他們的犧牲，我們更要步步為營，如履薄冰，下好每一步棋。
香港人加油!

和理非

推1

推2

明白

「戰略」搏一個星期，我地可以贏一世

若福建佬無再犯大家 其實唔好哂時間搞佢地喇
同埋中資又係
專心搞政府同班狗囉。
狗屋又唔搞

推3 中資是原罪，但不是我們第一目標

【偵探、長文】操縱連登風向既黑手 好可能係香港01

推4

推5

推6

推7

認同

推8

推9

推10

完全同意

onise lai

原因係咩
你寫民意反彈
但民意反彈原因係咩

推